[理大風波] 連儂牆

其實大家都係大學生 廿鳩幾歲人 做野就自己負責啦 做完又要笠水又叫晒春咁

而家你係上去副校個office到兇鳩人呀 仲大鳩條道理咁？ 傻撚咗？

利申 紅磚學生 但完全唔覺關sir比人踢有咩問題